旺角突然封路？！

九巴公布最新交通消息 (2019-10-2 15:30)

因旺角最新交通情況，九巴以下路線有臨時安排：

改道行走

1
竹園邨方向：不停港九潮州公學至太子站各站，臨時巴士站設於旺角弼街及警察體育遊樂會

1A
中秀茂坪方向：不停港九潮州公學至太子站各站，臨時巴士站設於旺角弼街及警察體育遊樂會

3C
慈雲山(北)方向：不停旺角站至聖佐治大廈各站，臨時巴士站設於旺角弼街

9
彩福方向：不停旺角站

10
彩雲方向：不停旺角站，臨時巴士站設於旺角弼街及花墟公園

13D
寶達方向：不停西洋菜南街

16
廣田邨方向：不停西洋菜南街，臨時巴士站設於旺角弼街

18
愛民方向：不停旺角道至亞皆老街中電各站，臨時巴士站設於旺角弼街

72X
大埔中心方向：不停旺角道，臨時巴士站設於旺角弼街

95
翠林方向：不停旺角站

104
深水埗(白田邨)方向：不停港九潮州公學至太子站各站，臨時巴士站設於旺角弼街及警察體育遊樂會

203E
彩虹方向：不停旺角站

其餘路線亦可能會因應交通情況作出改道安排，部份班次或會於中途站停止服務，乘客請依照在場外勤人員指示。
如有查詢，請致電九巴顧客服務熱線2745-4466，或使用App 1933及九巴網站的即時對話功能。，查閱個別有關路線資訊。
#九巴 #kmb

頭先經過壞左好多燈塞到癲, 唔知有無關係

推

又搵子彈呀？

有冇人知

屌你個老味啱先坐81c經過ymca見到好撚多狗

封直行但又唔指揮交通

搭緊巴士，兜咗個超大嘅圈

屌佢老母 塞咗起西九龍走廊呀仆街

但奇怪係冇穿冇爛，點解會停？

唔好意思 阻阻你
係時候推下實際行動 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

擾民

塞到仆街

搵彈殼

好撚塞

下次係就返工時間封啦仆街
不合作運動都唔識搞

巴士塞成個鐘先係九龍糖上獅隨

270a

尖沙咀搭2號,45分鐘先到油麻地

黑警除左識殺人打人 仲識做咩

怪不得搭1A咁塞..

搵子彈搵到而家？
塞撚左係mk成個中

死黑警累人累物，屌你老母

大角咀塞咗一個鐘都仲未到旺角

270B係咪冇車？

Same